2018年06月24日 今日焦點‧即聽

2018年06月24日
今日焦點‧即聽

要聞
‧淫吧搞外圍推摸胸券
‧老公仔轉播世盃被捕
‧崔永元追殺范冰冰
‧小米上市傳誠哥入飛

兩岸國際
‧特朗普渲染移民犯罪
‧土耳其今舉行大選
‧中共紅色教育離譜
‧「米」登廣州先食為快

財經
‧比特幣曾跌穿六千關
‧謝瑞麟4000萬掃洋房
‧道指中斷8連跌
‧港女600萬炒東京樓

體育
‧英軍變陣或棄史達寧
‧比利時大勝突尼西亞
‧尼馬為賽後爆喊解話

娛樂
‧陳淑蘭與姊妹反目
‧Coffee呻冇人讓座
‧蒼井空自爆脫髮禿頭

果籽
‧變性貢多拉船夫
‧貢多拉船夫不唱歌
‧最後貢多拉工匠

上一則
上一則
【星期日人物】方力申 大娛樂家 (方俊傑)

下一則
【一周必看】旺角Lady Gaga唔認係大媽：我好正常着嘅衫都好平常